覺唔覺web gmail更新完唔好用？

之前未更新反應重快啲，而家一login佢show咗個logo出嚟要等佢一陣，老實講啲界面我真係唔識欣賞 ，我覺得未更新前啲UI幾好，點解要改咗佢 但最令我覺得嬲嘅係左手邊條bar撳更多之後重要變咗要scroll先可以睇到，好唔user friendly囉，頂你我個mon咁長，使乜撚嘢要縮埋去變scroll咁去睇呀，之前明明撳完之後一嘢show晒出嚟，邊個IT狗設計o架，設計埋啲on9 design想點呀

更新完仲慢左，唔好講靚唔靚先

agger

我覺得要load已經扣分
interface我用落感覺唔到有咩分別

我覺得都唔見得係靚，啲button啲邊位變圓晒好撚樣衰，啲字重要細粒咗

其實除咗個樣樣衰咗、反應慢咗、變咗唔user friendy之外，更新咗之前都之後唔見得有咩太大分別，我又唔見佢有infinite scroll，個分別就係變差咗，究竟Google重識唔識咩UI/UX？唔知佢有冇測試過先推出？定係佢整完廢事晒咗佢就夾硬要所有人一齊更新？

乜都要load

我唔知呢家呢個時代發生緊咩事？唔知係咪以前做啲嘢太過好，而家設計啲新嘢反而倒退返轉頭，已經有好幾個例子

好似Windows 10入面個image viewer，明明Windows 7嗰個load圖load得勁快，Windows 10預設嗰個有時load緊成個畫面變咗黑色，以為佢hang咗機，點知原來係load緊，好心佢都整返隻字話畀人知佢load緊啦

excel 2013開始撳上下左右會有smooth animation移過去另一格cell，都on9嘅，明明office講求嘅係效率，加乜撚嘢animation落去

ios 11就唔再在講啦

其實係有太多code要load所以慢左，因為由你入去開始隻滑鼠點過咩睇過咩content睇左幾耐佢全部都會收集，以前無論webpage定os都唔會咁樣收集資料就梗係load少好多野

講到底，Google都係要蒐集資料搵食，無廣告嘅代價就係變成咁

不過我有另一個問題，明明Yahoo咁多廣告，但整個webmail重衰過而家嘅gmail 一直想屌Yahoo個webmail好耐，又lag又慢，更新完都係無分別，就算而家gmail叫差咗啲，但都重拋離yahoo一段距離 Yahoo嗰個真係直頭垃圾嚟，send出去如果個附件大小小有時send成粒鐘都未必收到

南亞人做咗CEO後，就差咗好多

仲用緊舊HTML UI

yahoo邊有google咁多$，google全世界都有server，海底都有，仲可能租一大堆cdn幫佢加速

所以其實Google真係好正，睇youtube咁快就知，我睇其他網嘅videos啲streaming有時慢到抽筋，唯一YouTube快到仆街 有錢真係好

用Mozilla Thunderbird 無哂煩惱

不嬲人開basic html